岩岩打飛機 阿妹個frd沖左入黎

依家去緊差局

我唔想俾d狗雞姦。

叫咗你唔好喺人地間房打J

點算好

俾錢了事囉

直接入閘啦

先下手為強 雞姦d狗先

師兄黎幫拖

點解要係人間房打j
傻左？

亞妹個fd係男，怕咩，一齊打啦

收到wind阿妹都係男